有無人鐘意和風搖滾?

好似[和楽器バンド]呢類樂隊，將日本傳統音樂同搖滾融合。

女主音［鈴華優子］同玩三味線果個［蜷川紅］真係好好Ｊ。

未聽過
有冇多啲磚
一陣Down落嚟慢慢研究

gogo7188某幾首歌

浮舟

呢個好似純搖滾...只是唱日文。

同埋我講緊既和風多數都係用大量漢字，著華麗和服，或者多用三味線、尺八、箏呢類唐代日本樂器。

例如好似陰陽座

千本桜本來好似係類似動漫歌的東西（一開始得初音版本），入面講好多日本歷史野，詳情可以GOOGLE下。（例如講維新改革日本舊社會之類）。

六兆年と一夜物語、千本桜、暁ノ糸呢三首我暫時覺得最好Ｊ。

我推介和楽器バンド 原因，係覺得日本人真係好犀利，將一Ｄ沒落傳統樂器（起碼好少後生仔會喜歡）再用搖滾樂包裝，配合埋日本自己獨有圖騰（例如劍扇舞、天狗、和服），再向西方輸出。

佢地好似係美國已經開過幾場演唱會，有時候我覺得，點解中國樂器點解唔用呢種方法再行銷（女子十二樂坊真係好老土）。

ゆう子，こんばんは

歷史jj
幾熟明治
一陣google中文歌詞再聽

Ok

人妻

我記得女子十二樂坊都係日本紅起先，可能日本對傳統音樂真係好欣賞

日本人保存左宋代以前所有文化，日本人自己都承認宋代之後已經再無「漢人」

閃靈

和楽器バンドの新曲「浮世heavy life」が決定しました！
新歌啊

佢地出歌算頻密。

天樂

準備草錢買碟
利申死忠
永世搖籃都買埋

Btw 佢地應該有排都唔會黎開concert

天樂 華振舞 起死回生
最鐘意既其中三首

留名

好想睇佢，快啲黎香港啦，上年台灣都開左啦
想追返2nd album同曉之宴bd，但係唔冇就係炒

華振舞

WHISPERED - STRIKE!
唔知呢首算唔算 不過唔係日文同埋係metal